［求食譜］打邊爐蕃茄濃湯底

幾粒蕃茄 濃湯寶 搞掂

幾粒蕃茄
M記茄汁X10包
著仔
豬軟骨

4隻蕃茄blend埋一齊

同求

試過用6粒蕃茄, 薯仔同豬骨煮, 但都係唔夠濃同唔夠杰

落重茄膏

再加粒牛肉濃湯寶就好撚好味

出面全部有落茄膏架
就咁蕃茄唔會夠濃架

用攪拌機打碎D蕃茄先煲

下次試下用60粒

星期五就試一試

落真蕃茄好難有濃味

巴打識食

之前懶, 諗住就咁煮爛佢就算

會唔會好咸？定係用牛肉或牛骨好啲

咸淡呢d個人口味自己較啦

而家咁凍真係好想日日都打邊爐